永遠都有班人分化阻止獨派，但獨派永遠都唔阻人五大訴求

兄弟爬山何在？阻夠我地獨派未？6月忍撚到而家

咪同一開始班熱狗吹風叫人唔好嗌光復香港時代革命一撚樣
全黨死清光

又行得太前

會激嬲美國同支那

唔好叫光復香港時代革命，唔好去加泰集會，唔好舉美國旗

呢啲post 嗰陣都係成千鳩個正評，去到現實世界就連中年和理非都支持

香港獨立，唯一出路

出面有post 話叫獨立係 共產黨分化手段

近排連登不斷吹風轉口號
叫人嗌’光復香港 時代革命 ’
唔該真係用啲時間睇

真係要小心被帶風向，諗下有咩好處先，中共最想你吹奏革命！冇錯 中共最最最想 一直等緊你地高調叫革命 到真係涉及分裂活動佢就完全明刀明槍打壓你都大條道理 外國仲點高調插手？

而家又有班人想吹奏時代革命，我夠膽講你哋唔係真係想贏
因為你哋班人有勇無謀，只係想發洩﹗
你哋對唔住義士！
你哋對唔住侵侵﹗
你哋對唔住咁多位仗義幫助香港嘅美國、其他外國議員於不義﹗
你哋對唔住非建制既立法會議員幫你地解釋！

之前侵侵脅同G7各國高調話要保中英聯合聲明，就係同中共講佢一定要畀返一國兩際承諾嘅真自治香港人﹗而家全世界都係借呢個窗口嘢嚟攻擊中共，所以中共先要話聲明無效咋。但你班人竟然走去攻擊聯合聲明？仲癲到話唔要、要廢除？你以為咁樣真係幫到建國？實際上只係幫緊中共強化佢嗰個中英聯合聲明已經冇效嘅講法咋

香港人自治咗之後，我地就可以推動革命議程，修憲同公投， 換言之自治同革命對中共而言本質上係同一樣嘢 。但而家世界局勢同客觀條件， 係香港達成自治較易，革命極難 ，所以全世界要幫香港嘅，都係打自治呢個point而唔係打革命。但你班友就死都要好似發現新大陸咁四周亂講， 知唔知你地搞到全世界想介入香港問題嘅國家同政客都好撚尷尬﹗
知唔知你地搞到好多淺黃理性中年高學歴幫我地講說話既人好尷尬 佢地、外國人、議員、所有人好難再幫我地講好說話 冇得再講話抗爭者只係爭取合理既五大訴求 唔係時代革命 政府咁樣打壓唔應該

同埋你話叫黎等人適應、傳播訊息？ 問心話革命就革到既話 根本絕大部分香港人都支持 甚至部分藍屍都支持 佢地好多只係自絲先奶共 但冇人叫你大大聲叫出黎 以為好型 係啊型完咁點 後果呢？

知唔知咩撚嘢係skip，咩撚嘢係agenda？ 即係你約條女嚟食飯，你中意佢好想屌佢，會唔會一黎就畫出腸同佢講你好想屌佢 今晚扑嘢夜唔夜啊，而係要按部就班，等條件時機成熟先。自治就等於溝條女上酒店，革命就等於正式埋牙。你一嚟就大叫扑嘢啦喂係想點呀，你係好撚勇，嗌完之後都好爽，但條女呢？呢個比喻講咗咩自己摸索下啦﹗

如果你話我粗鄙，我就同你講歷史，你有冇撚見過越王勾踐喺吳國食緊屎嗰時鳩叫我要復國呀？有冇撚見過劉備喺曹操手下嗰時會大叫我要同你分天下呀？知唔知點解冇呀？因為 人地知咩係「勢」、咩係「術」，知道成大業唔係貪一時口吞之快﹗

仲有：
中共由六月開始打壓反送中運動，一直係屈我哋係搞革命
民進黨做咗執政黨，都唔會打開口牌話搞台革啦

光復香港 時代革命 我相信幾乎所有黃既都知 但唔該
如果你地真係想贏嘅，就將時代革命放喺心入面，將自治放上枱面﹗

潮文

呢個咪就係兄弟爬山既表現
縱然多人唔同意， 但既然搞左都會有人支持

出面既民意同連登永遠都係相反

請聚焦返5大訴求
唔好令運動失焦

岩呀，會失民意

我係五大撚，
兄弟爬山，各自努力
加油

推推推

如果比較你既論點同格離post既論點
sorry你真係差啲
你講既野太煽情
所以未說服到我
有待改善

無話要說服人，講緊點解我連嗌口號既自由都要比人管姐

跟住自己跟風嗌光復香港

訓咗冇睇五大訴求爭取咗幾多樣

跟風狗係咁
熱狗飯民都係，熱狗就阻人叫口號，飯民狗就阻人舉美國旗

我覺得最理想係兩種聲音都存在
唔一定要淨係得一把聲
個大方向就係要脫離中共既管治

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國